國 家 隊 全 面 進 場

聽日咪又跌番
好聽就話救市
其實係見低買多d
之後高位放

成交量大咗都係好事嚟嘅